我覺得我了解唔到你 一人一建議

我諗嘅嘢同佢有啲出入
點搞？搞唔掂
相處係舒服開心嘅
但我怕一開始就講對方咁多問題 會行唔落去
有冇人試過？
係咪直接講我地唔岩會好啲
我唔想拍散拖

借po

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！